Онлайн сервіс надання послуг.
Сервіс який допоможе знайти виконавця для замовлень, або замовлення для виконання.
Є юзери які розміщають послуги які треба виконати і є виконавці.
Є форма вводу  послуги для зареєстровних юзерів з вибором категорії, дати, суми замовлення і в залежності від введених данних підбираються з бази даних виконавці які відповідають потребам і зразу виводяться їхні данні для звязку, також завдання публікується на сторінку та зберігаються в БД, якщо з цими параметрами не буде виконавця, то система запропонує змінити якісь параметри на які будуть виконавці.
Можна зареєструватись як юзер який шукає виконавця і самим виконавцем.
Є можливість додати виконавців, їх виконані замовлення, додати відгук про виконавця. Є сторінка з топ виконавцями.
Є сторінка з недавніми замовленнями.
Приклад:
https://www.taskrabbit.com/
https://kabanchik.ua/